# prueba-logica

Starting at the top left corner of an N x M grid and facing towards the right, you keep walking one square at a time in the direction you are facing. If you reach the boundary of the grid or if the next square you are about to visit has already been 

# Intrucciones

El ejercicio puede ser abierto desde cualquier directorio ya que esta hecho con Javascript y html por lo cual no es necesario ningun servidor ni configuración adicional.

1. Descargue/Clone el repositorio en el directorio de su preferencia
2. Entre al directorio raíz y abra el archivo index.html en su navegador
3. Visualice el ejercicio